今日立會啲建制

個個都好似打咗強心針咁周圍咬 大家自己睇路 唔知點解尋日死死地流會 今日又咁惡

琴日流會佢地win wor.

係度講琴晚灰衫警員上班途中被示威者追打

如果win今日應該都會戰術性流會 但係今日份稿度咗好耐 好惡

好多不分是非嘅說話聽到好辛苦

佢地都好緊張要幫灰衫警員洗底

應該要大大力針住呢點打 翻工喎 笑死人咩